請認真討論及考慮他的建議

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制